[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [227] 梅傑德熱潮

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

NOBU

NOBA

社畜的第一天

勞本

話咁快就快換完野

最少3同6都係L/R
6係愛歌/尼祿

第尾

村長騎牛背都快過火箭

又係你搶到

連登做乜事....

辣殺連登

想拎曬淨低既飯錢課金....

終於back

多謝各位手足冇離棄我

努力推埋nobu會有咩發生呢

課金就要有同大久保一樣GE覺悟
唔食飯唔緊要, 只要保持到就屋住就夠了

天文台部腦，9成都係LogosReact改出黎

屌手痕又課咗

會完4round

FGOらくがきまとめ | くりひと

想加入女帝教？

想知佢見到童貞會點

唔好浪費生命去追求一堆數據

離婚

老婆黎架喎

點解會有精靈耳

罰你去google

用開baidu

有無巴打有名古屋風俗推介?

收到風
女帝is coming soon

百度都有

言xx禮 專業

搵神父性交轉運

唔通我老婆真係要出嚟

出嚟接客
畀錢你課金

好鐘意尼祿背後果件野

我本身已經有黃金律
佢開寶具D錢都係我俾

去玩機戰啦咁

想做gay 出摩西未

明明艦娘黎

唔出凜b正契弟

為左金毛凜焗住要推nobu

開泳裝/教授D寶具都好似機戰了

悶
係咪要推埋round4先叫正式開活動

尼祿對劍龍娘個語音真係串到龍娘爆炸唔單止串佢無水著VER.仲串埋佢虛報CUP數

我都等緊

事實

離曬罩

Nero係咪Saber Face之中最大

乳上計唔計

睇你計唔計埋乳上做SABER FACE

咁乳上大D

肯衝線未

快d扣埋nobu果50分

食住THE ORIGIN個勢, 0079

睇Origin後記安彥良和畫到就死咁

等睇光頭加料

NOBU..

NOBU終於衝線

update

NOBA大奇蹟日

冇金果

屌你係唔係癡撚線?
101?

屌 又要虐妻

101關

冇金果啊

派下果得唔得 屌

個黑影係邊個

悲報 冇果送

迷咸又輸

狼仔

重開返之前推車既關？

應該係

狼仔先係最勁

FQ冇果笑撚左

多左個難度

訓左無睇，FQ係咪有果送

FQ冇果有咩存在意義

梅芙泳裝?

好似同平日唔同樣

垃圾EVENT

又被人燈走

唔打高難度關會唔會開唔到第二部?

後半係咪會出多一個新pv🤔

那有錢

估黑影

金果比人燈走埋

唔肯定, 狼王果個就應該靈衣

屌

有頭？

結果真係燈走凜b
順利保住錢包

淫婦

...都未講

有冇人已經打緊高難

條鞭一鳩樣 應該係梅芙

打緊最尾個關

泳裝淫婦勁唔勁先

等D叉撚廚打完先

多左個頭出黎

咩事?

靈衣

諗多左啦,最多都係靈衣咋

今次都好鬼下
點解會冇ex 職階

就咁睇個影都覺得好有情趣

順便出強化任

準備好聖晶石

但下半要砌夠4場賽事,應該要有1隻未實裝沙煩先得

凜b呢
我大大個凜b係冥界去左邊到？

梅芙加狼仔一架車

今次高難40ap唔敢立亂入
都係等情報

Fate/Grand Order Premium Tapestry vol.1
通販価格：各2,300円
・ラインナップはこちら
001 アルトリア・ペンドラゴン
002 ジークフリート
003 アルトリア・ペンドラゴン〔オルタ〕（ランサー）
004 マリー・アントワネット
005 ジャック・ザ・リッパー
006 牛若丸
007 ジャンヌ・ダルク
008 天草四郎
009 玉藻の前（ランサー）
010 スカサハ（アサシン）
011 アルトリア・ペンドラゴン〔リリィ〕
012 アレキサンダー
013 ガイウス・ユリウス・カエサル
014 マルタ
015 メディア
016 玉藻の前
017 ヴォルフガング・アマデウス・モーツァルト
018 クー・フーリン（キャスター）
019 シュヴァリエ・デオン
020 静謐のハサン
021 荊軻
022 シャルル＝アンリ・サンソン
023 風魔小太郎
024 ビリー・ザ・キッド
025 ダレイオス三世
026 ニコラ・テスラ
027 アーラシュ
028 エリザベート・バートリー〔ハロウィン〕
029 ディルムッド・オディナ
030 ロムルス

打完主線凜G都未拎到即係點

凜b又比台主燈走左好似係

第二部先正式入

屌你無尼祿b2畫

咪講咗第二部先有

梅芙(driver)+海森(support)+狼王(machine)
選我正解

有埋C狐BB 買買買

用條野打狼仔加速

慘呀狼仔

超高難易度有8隻怪，三隻2016泳裝角打頭，應該係打晒全2016英靈。

姐係金閃玩曬啦

奶光3條咒開3次寶具清唔清得晒 ?

有成五關高難度

仲有90幾個FQ等緊你

啲fq冇野送打黎托柒

收島風

對表又煩又無野送
咸川幫助我地留體

鹽川我屌你老母
送幾個金果使死呀

死左隻梅林
無想像中咁難打

無尼祿唔開團了

20萬1隻

嘩屌今次果都燈走埋

金閃紅buff一刀一行

D油加成既錢真係冇左

D FREE任 多血到呢 唔想打阿屌你老母

聽日大家就會更愛咸川

姐係得啦

black dog world no.1

等我整理完今朝買既c92先

今次又幫唔落咸川 堅係衰 堆關又煩

不了

愛咸力係時候出黎放風

個高難打完有咩用?

出C狐BB靈衣就反少一日

金狗肉

家下連阿婆都冇粒牙
發窮惡

咸川聽日就死狗咁補10粒彩果比大家

其實用左都係得好少錢
用一舊先得15萬
出次錢關min pay 都100萬

好彩幼妻有關全鎖鏈加銅料 打埋先

依家用=0qp

雙梅+隻孔,又有特攻
即係得啦

FD LIST得尼6

果呢？果呢？果呢？

2周年派左120粒 不派了

用莫盾貞+UNCLE B食咒打

彩果會幾秒變曬膠 繼續反

今次個啲高難度關好似有啲..

又喺金閃掃掃掃

吸金唔出咁難

好多槍 又有ruler 奶光/黑貞好過

sd就快30年，肯renew 戰國，外傳動畫未

明明仲賺錢過大半機動line

想問下唔係高難度關
而係下面藍色個排都多左個90LVL
係咪配置係同80LVL一樣只係多左血量?

符又無，果又無，凜b又無，正契弟嚟

貪aoe快

轉咗梅突2030喺術到

你用金閃唔會快 太多克屬

第一波都差唔多夠轟死兩隻槍 有寶5嗰d應該仲快

【公式】Fate/Grand Order‏已認證帳戶 @fgoproject 6分6 分鐘前
更多
【カルデア広報局より】
「デッドヒート･サマーレース！ ～夢と希望のイシュタルカップ2017～」の一部高難易度クエストにおきまして、エネミーのBREAK後の動作が意図しない設定となっている不具合を確認しております。ご迷惑をおかけいたしますことをお詫び申し上げます。 #FateGO

岩翻到屋企....想問下有新pool消息未

係咪要等到20號
定聽日

寶一柒閃入去比人打到仆街出返黎

c尼祿硬爆

我屌
我仲係到諗緊點解呀塔第二條血係一隻1萬血嘅月神咁簡單

呢個活動好撚悶 新ac又打得慢

D 40體用奶光算

我以為係搞笑

今次絕對唔易打，泳裝英成堆痴線技，
小莫係咁放充電根性，瑪麗又係咁無敵。

打左 唔理了

奶光車爆佢地啦

我寶5 唔覺得夠其他兩隻快

係天草嘅主場

黑狗>>>>>天草

嫌煩，黑杯奶光啪咒過，3turn快靚正

邊關？我即打

有果垃圾活動

又有新ac

福佬：無敵？？？？？？？

第一點個關

Carry我 無人加

ok 狗衝

仲心諗咁益我

今次都好似SET左針對CASTER黎打

我已經拎曬成隊allstar去打
一個唔覺意比莫子衝浪搞掂半隊

係得呢關難啲 打咗幾次

d人淨係掛尼祿 冇人掛梅林

隻清姬好似針住男人黎打？

係咁回避同根性

渣架

鐵拳下下都打我隻奶光

係呢度我想多謝梅撚 唔係佢我都唔知點玩呢隻驚

兩梅=爆機

又要打老婆

無敵又係時候拎白槍出黎掃

應該刷咩關 5萬幾血一隻小怪 真係唔想打

神父有無位加我小薯

盾子個寶具冇左走音既

大概兩個禮拜前改左

聽講好似李e再錄過

早過早享受

why 我鍾意走音版多d

左

HIM仔無加你咩

未有住

三劃令咒就咁過

佢地班老屎忽應該無位kelly我

隻月神都好似專打男人

[img]
[img]
[img]

一開頭殺左隻莫之後就死左隻梅
死埋黑丁變左磨game

好睇都0咒到

打橫行

原來阿塔變月神係BUG黎
好彩過左先

你咁好既 我自己隻梅林好似裝左嘲諷禮 邊撚個都打佢

我隻金閃上咩裝比你地用好？

零件同輪刷邊關？

Thx手足

打剩學妹梅林貞德，
打勁耐都打唔死對面。

用茶茶都25turn完

為所欲為組合+b巴隻寶五奶光
同kd去勇士一樣咁舒適
上黎一個寶具清第一wave

啪左令咒過就算

小薯加咗

谷風長道

雙梅未又係易打

好似話呢個背景係梅芙個墓所在地嘅Knocknarea

想問下泳裝清姬係咪限定黎?
定平時抽歪都會抽到?

又踢爆

限定，去年的（我抽唔到 )

奶光 梅 盾
輕鬆

果都唔送粒 真係屌你個老母呀咸川

白槍回轉率高到傻
13rd 開左7, 8下有多

乳上

打左3場先過到
FUCK

還是種田

FD LIST D梅毒消失晒

打緊第五次

換左隻黑杯奶光同月勝黑貞比大家用

白槍帶黑杯?

孔明 黑狗 隊友梅林 孔明開完技就換隻盾妹上

肯定啦

no, 萬聖太太

勊職都輾過你

joe added

之前仲帶左魔性菩薩, 諗住開完第1次寶具拎多20np

痴痴佬

勁

又整得幾好

滿左

係

sosad

頭幾次唔信邪 死都唔肯用梅林
依家照緊你呢個陣

rd 1 儲星星, rd 2 淨係用孔明buff 就開到一次
ex chain 打10np 又可以用梅林下rd 再開

初初黑影我以為係シオン・エルトナム・アトラシア

頂帽係幾似 我一開頭以為真係信勝

之前好似有巴打話課非洲石，唔知用開邊間？

我以為係呢隻 但有咩可能

睇post頭啦

果位巴打已經不在人世了...

邊用到你

加隈亜衣巴打請提供 TG
過兩日收你數

原來我冇黑杯 冇得玩奶光三咒清場

咁換黑杯咪可以再快d

太易玩了

明了 thx

可以咁講, 我未突黑杯
me 寶5

你game名係? 我一路都以為有你fd

不過我覺得慳返50np 等於6rd/一次chain 唔知黑杯高左嘅傷co 唔cover 到

刷料張圖零件冇紅框既？

唔捨得

曬卡牙神父

由我9up下 又要留結晶比凜

啪埋佢咪岩岩好

收皮啦

過到未牙

肝

玩咗一年仲有27粒結晶

幾好彩 弓呆射我隻高靈敏度既黑狗

然後終於捱到贏左

神父求其出句聲都會畀人屌

都係等聽日pick up先博

留黎做咩

有無諗過係錢同料嘅問題

又多左張小朋友王國 都好

刷就有 有咩問題

27點會唔會多咗啲

我都諗住講 錢同料呢d半日搞掂啦

食三咒復活算 煩撚到

又抽

第一關高難咁賤，除左車輪戰，
隻阿塔重有20+26+31萬三條血，死一次開必中，第二次無敵貫通。

唔好煩子

我都唔知有無其實
因為你班死仔成日改名

我打果陣佢變月神

10000血月神一張B卡收佢皮

貨左12pack，終於中到一隻泳裝尼祿

王の話をするとしよう

求其打抄哂車，仲諗住輸硬
點知聖女BBB三回合打柒師匠同蛋糕

寶具連chain直接打死一隻，殘一隻

12pack中一隻尼祿 咁有冇射歪其他野？

第2pack中左隻呆毛王

神父又笑鳩人...

唔問幾pack中幾多 個最後戰果OK嗎？

減1cd除非好撚有用 唔係我都唔會過6lv

預告出預告，聽日5點出第二部詳情

一唔一萬血都係一張B卡收佢皮

第234關金狗咩配置?

都係前面小兵 跟住小兵+2 3條血boss

緊係唔ok
12 pack得兩隻
仲未計之前射左兩pack落福爾摩斯度，又係乜都冇

跟返劇情boss?

@fgoproject

【カルデア広報局より】
「出場者たちはどうなってしまうのか！？ 激変の二部開始を待て！」
現在開催中の期間限定イベント第二部の詳細は本日8月15日(火)18:00頃に発表予定です。発表まで今しばらくお待ちください！ #FateGO

仲加把火, 垃圾營運

我打完超高難，拎左學妹貞德入去，打到最尾擋唔到寶具差啲收皮。

出晒預告, 唔好到時得個3隻喎

我上個月都十pack追兩隻莫都失敗告終
人有三衰六旺...冇緊要..
..祝巴打下個pool十抽兩件五星

發表完應該過幾日先有得玩

綺仔好狗

要中就中想要既五星 出兩隻1001俾我跳樓都似

情報嘅情報, 預告嘅預告

咦咁似某驚嘅

又笑鳩人

告知的告知
學埋隔離個死肥仔D衰野

情報

唔好on9 你唔知我上個月幾撚慘

一剎那歐洲不是永恆 要還架神父

想買對easy boot黎著 係咪靠樓上店

腥錯

埋黎睇埋黎揀

潮人神父

神父好型

係
玩左幾個月已經課左接近 18000$

唔知下半部啲敵人係咪會有靈衣
公厠應該唔會出新職都唔換武器咁慘

用鞭同手槍

下 5點咪講有咩抽
講左星期三開

升到黃字就會抵

CL ev 21

升爆個效果勁d喎，照你咁講，你d 50np技係未都係9

一把火升到綠色啦

日本第一韓game p.2

np技唔滿點刷嘢

大家覺唔覺得呢舊系野好系難刷

冇撚再提黃字啦屌你個系

學妹寶具把聲好似唔同左

點解尼度好似個個都有c尼祿 5pack一隻都冇

我無

用人算

六pack都無

神父嘔返隻俾我

唔覺

神父呢類歐洲人先話難

酒吞本野幾好睇

串撚夠未

岩岩出第六章個時咪覺得難

fd list 冇朋友 求add
495,172,730

點解我睇唔到5AP果關?

整完個excel好攰，訓先

尼祿巴 攬住我

重開

你都戇撚柒鳩

君子不出惡言

以通過「終局特異點」及「Dead Heat・夏日競賽！ ～夢與希望的伊絲塔盃2017～」主線關卡的Master為對象開放高難易度關卡「挑戰關卡」。
通過挑戰關卡時，可獲得豪華報酬。

nobu抽到寶5都未見到尼祿
咁都算啦
連肯娘都見唔到係咩玩法

主任未打哂

都係一粒結晶，由得佢。

個新黑影好似係梅芙黎ge

不過到時雙5星都幾嘔心下

我買左giroro模型實借俾你隻nero踩佢

無用令咒or石，滿血過關

FQ無果送
又俾咸川當狗撚

好可愛

等緊單up個時抽佢老尾

果又無符又無

我反而想要黑肉,佢個01真係好得意

罪哥又黃左隻

鹽川呢份人真係唔讚得 今次活動金果都冇一粒

孔明梅林黑狗都滿血過啦
btw呢次個難度真係低左少少

平原個關咩黎?

成場最煩就係隻蛋糕ONLY, 其他都無咩野
唔係一下爆殺GE話比佢開左無敵就好晒時間

符都冇張

咪俾左幾粒石回體，
仲屌唔屌

原來麻痺咗阿塔，再喺同一TRUN打完一條血，阿塔會開唔到無敵貫通

又話月神鍾意打男人嘅
臨尾一嘢寶具秒咗隻黑J

不得了

出左漢化?

D 小nobu好搞笑

隻阿塔都好撚噁心,又break又閃又無敵貫穿
啲兵仔又痛想儲下np都唔撚得

AOE無敵貫通真係幾仆街

我都覺呢關最麻煩
出寶具又快

未強化既白貞真係..

原來咁煩 好彩break之前stun咗先

等收工

打左三次
終於打瓜左貓弓
唔拉午餐肉都贏唔到

我拉午餐肉反而贏唔到，無敵貫通

白貞孔明戰鬥服 ，一大堆麻痺技
可以鎖住佢冇無敵貫通

瑪修本VR調教好撚痴線

個BREAK系統好撚煩，明明一招連技可以炸佢六七十萬血，俾個BREAK阻撚住曬

咸川出隻嘉年華lancer 平熄民憤啦

肥宅
GD子瑪修溫泉果本好睇D

打晒超難度關，今次用石，比想像中易

fq唔送果仲有咩意義

屌 又玩唔到 一開寶具就彈 仲要對面開都彈

我覺得可以
其實等於唔俾你玩極限輸出 要你計傷害
同埋唔係寶具lv高就玩曬

係火車見到2絲1巴一齊玩fgo
3個都著白色衫
個位巴打真識食

重要係貞德教徒
僞毒金毛mk

橙牙

係火車見到個mk全程望住我

梳

討伐佢

比蛋糕屈左我3條咒

個mk話每個月都課1pack
我笑而不語
見佢打5ap 高難度關打唔贏要上巴哈睇攻略

5ap?

我都食咗3條
懶得諗

yes

我反而衰左係月神手
第一round死左隻梅林 懶得reload

有月神咩

喂屌 諗唔到月神都幾硬淨 一陣帶堆lancer再打

比隻仆街L狐追住我隻南丁黎打 仲要下下都b卡爆擊 痴線

雖然我冇孔冇奶光
但係好彩有令咒

5ap我可以冇死
打月神爭啲炒車

5ap 一開場
ipad 寶具死3隻
之後csor出場

你隻ipad寶幾

黃字

搵d槍圍嘔贏左

盡量殺得就殺
對面d servant 食哂大力丸咁。。。
清唔哂變重傷

100關未打嘅標誌，擺明搞鳩我呢個強逼症

利申:之前啲活動同之前4 ROUND都打曬啲低中級關，不論有冇嘢送

無符都算
無果真係小撚氣到呢

40AP仲要無野送... 咩玩法

咸川愛撚狗

成個event上半得4粒石送

想問哩張喺咪去到個活動完？

上半map 黎講，應該就係

我都用晒3條令咒

刷邊3關最快收工

純職關掛

手機無限跑狗點算

twitter話今日6點公布下半部

有撚用咩 又唔係有得抽

咩希望都幻滅

好過依家on99咁

我估應該19號先開二部

但係聽日唔開都無嘢做，要刷嘅都刷完

公告一早寫左16號予定

仲未跌禮 開始淆

係喎 你岩

打咁耐跌過一張，冇晒金果，等回體

已經放棄咗等下年先突

a谷尼6鐵片 p地帶奶光車碌 a谷幼妻螺絲 就咁

我上年張龍娘禮爆咗20果先跌

屌d怪咁撚多血既

20果好少事

我都無禮裝出....

咁今次張野突唔突都冇咩所謂既

鐵片果關又有得玩無限衝浪

😫

早

時臣條痴線佬過左牛牛係咪真係咁撚勁

牛牛寶具係幾屈機GE

加隈亜衣巴打可唔可以留個tg呢，過幾日要收你錢

唔捨得食。。。

Nobu，沖田：反咸！

奶光清兵
布姐打爆貓弓

白貞苟活打死貓弓

白貞真係好勁
高難本常客

今晚有d時間爆果打

圖咪靈4張圖

咁撚多高難度關既

真係高難道既應該得最後個關

喊喊狐

咁既進度應該一年先升得爆一隻

要唔要呀親

我覺得月神果關最難
佢三格就開寶，又成日開技(開到閃就好煩)
又自己識追住啲男人黎打

你講第一關阿塔弓？？
我用小太陽

呢次event無關係術尼祿打唔贏

加左名啦親

我見唔到終點

A谷果度打月神
阿塔我係佢仲BUG緊果陣打左

都係訓住過架啦得打上年水著算難

咩bug?

放錯敵人掛

今日有無風

有 講左

5點撚狗

已經預左只可以升到一隻上1000

只可以愛一隻

6橙膠先得一對真係貴

第二條血變左隻1萬血月神

好似唔夠三個字就改左啦,
不過就算正常GE都係唔係難打

唔止三個字啦 我記得我都好晏打

全部都奶光奶光奶光車

出公告之後無耐就改左啦

開左fgo望住條體都唔想清....好悶

Oh ，原來係bug呢
全部高難度關用罪歌隻奶光全部15turn就打完
除咗皇后煩啲外都無感覺唔係太難打

月神普攻打男，寶具任打係咩玩法

梅明奶光清
瑪麗都係寶具連AB Chain爆擊直接秒

有用金膠換狗啵

寶具係咪都係中左就死，咁緊係亂射啦

屌咩隻阿塔差電又必中又貫通 學妹都磨唔掂
有無巴打可憐下我借隻csor俾我吉撚死佢
755765913

依家課google card邊度最平

學妹加孔明,食佢個寶都唔洗死啦

無啊 無孔明無梅林啊屌

收島風有新靈衣

芬恩多

油唔加錢都算

點解叉撚又冇得比人用

你有學妹掛 問人借咪得囉

不過我好似南丁梅明去打

新手應該升左長江定阿提拉先
邊隻好D?

聽講痺左之後打到落下一條血
之後佢唔會開必中同無敵貫通

我就用小太陽寶具
紅卡debuff之後三r打哂三條血

邊撚個長江

美帝google卡好似平d

劍蘭升6 10 10刷活動超正

會有貫通咩，我無中過

蘭斯洛特囉
我見其他人咁叫佢架喎

OK

咪學埋啲支那人叫法

係咪百度d叫法黎

叫狂蘭please

我去nga fgo睇攻略嘛
以為其他人都係咁叫

第二條血必中 第三條血貫通 好似係

阿塔都係白槍掃晒

未有咁快番
同埋番到去未必有咁多筆直落4pack去果個回贈

是旦槍兵夾情人節黑提拉裝都夠

開兩三次寶具就彈 仲要刷 真係唔想玩

都已經唔撚得閒打 仲要小怪都5萬幾血 係咪弱智

agger

set咁高血又冇特攻加成

有 油
但而家打完無撚用
多撚謝晒

Ufo 全狂哥關好撚易炒車

屌唔撚打算 換埋臭雞D料罷撚就

屌 單左d舊番唔記得放入手機

打返一開始全劍怪夾隻狂馬個關算
全狂個關一被佢地集火就GG

我都係

點解d活動可以愈黎愈垃圾 好少可西到唔想打

西到同咸川二周年派石個樣咁

一粒金果都唔送真係on撚鳩
就嚟跌穿100

冇動力打其實
料係易打
但怪高血，本身又冇果黎吸引人打，冇咩好做

得番5粒

屌你老母好撚多血

玩呢隻game正係想抽野

奶光果關3隻6萬9係咩玩法

抽卡驚，豬照課，錢照袋

仲要3格氣

屌真係好撚西

度度都七舊咁真係好難課得郁

已經放哂aoe 寶石叔快刷算
得後排放加成禮

真係唔好課
唔好請咸川食牛排

永遠叫不醒裝豬的人

子非豬

6萬幾血打唔郁

無課玩家表示無壓力

d關又西又係咁彈 痴線

720 730果啲咁
課唔郁
都係過幾日先算
搵到平過700已經冇晒貨

好彩咸川del左非洲石幫我戒課

都係唔搞課五送一果啲喇
冇咁多錢

一齊戒課

講得好

打撚完4條草 收工

搞左
希望係最後一次

搞唔掂，個天都唔想我課

留名睇聽日

介課如介丁

上面有個獨臂，唔知會唔會斬埋淨低個隻

lm睇淨係斬手指

個個9up啫

屌 撚緊又斬唔斬掉重練好

純粹見到tb 有個沖田同紫色老太婆 加隻隨機5星既帳 心郁郁想買

到時出金凜神父咪又係屌住黎課

有冇禮裝睇埋?
咩價位?

你話呢個ac定係咩
Tb果個應該初始無乜禮裝

你講果個tb初始要幾錢?

咁就算數啦
呢個啲英都幾難練又冇狂難開荒

100人仔 諗諗下都係算
今次活動肝得咁辛苦

小恩係完全虐殺呀塔啵
又可以解佢迴避
寶具又有暈
呀塔打又r痕
r完小恩一下又回晒血

之前淘寶見到個孔明csor 900石帳都係130

認真呢

認真你鐘意邊隻咪玩邊隻

我見到有個黑貞沖田三藏,寶石翁+2030x2仲有600石都係350

屌你呀

咁春多關 sup d禮是但放都得

淘寶好貴
係D人係貼吧收完之後雙倍價放出去...

聽日不抽了

圖已cap

又要屌又要玩
FGO po日常

we are proud of being 月豬

剩低一個鐘出情報

出情報，下半部推遲

仲未跌禮 想點

20號抽nobu

好呀 今個月已經冇錢洗

淨係換新料算, 抽極都無新角

除左斬手，仲有咩方法儲十抽

點解要儲

因為抽果下會爽d

儲左20抽
聽日Allin

禁兩下咪50抽

抽到中

好緊張

緊張完都係抽唔到 冇乜好緊張

來吧奶光

me2

魔法卡未回np
石又得果幾粒，抽撚咩

ok 當warm up講下黑影bitch回係咩職

一抽入魂

靈衣，原版換件衫姐

燈力放出 B

魔法卡仲有13TURN CD
不過打算戒抽戒到法CSOR/綠SUP出先抽

兩個黑影都幾肯定係靈衣
兩隻都係試水溫
做得差無人理
做得好可以準備賣衫

10金膠一件

狗也不屌

無Bitch

銀時巴打:

重諗緊課唔課

好想抽多d囡返黎 屌你老母之前福袋走左隻舊劍出黎

黑貞件舞衣的話我屌

即係邊隻，藍呆?

iphone6開3次寶具彈2次

紅A神話禮裝

男亞瑟

TB

咁我反而想要舊劍

gay

今次真係刷都唔想刷
小怪隻隻幾萬血

CROWN做乜撚

錯post sorry

20分鐘 到底迷咸定反咸嬴

反咸大法好

求其改件衫又出到隻figure

講個笑話
SKT好廢

反咸才是出路

得梅芙同狗狗冇金凜都係反

就算出女梅林都係停反，唔會迷咸

咪撚燈啦

舊年msi我都覺得skt會出事

做下樣 world咪又係佢地

心水清阿清

1陣公佈凜B

仲有5分鍾

倒數3分鐘

想多左

燈

女帝！

開黎見我！！！！！

倒數3分鐘比人撚狗咁撚

巨神ipad

大家快D集中d燈力再次燈睇死凜b啦

舊閃

Csor。。。綠。。

金凜

啱啱部電話畀讀小學嘅表弟姦完嚟
好彩佢冇開FGO

屌耳機孔

del9你ac,會唔會殺左佢

del左data

?

島風呢

風呢！？我要風呀！

仆街又俾咸川撚

Dllm

風都燈走埋

天文台黎既喂

ddos 緊

我斬佢呀

我要風

晴報係邊

預告都假咩玩法~

開黎見我

咸川又撚狗

有了，又死圖

crown隻球女都好似廢廢地

it狗唔做野

又錯post sorry

變左跑步

呢樣真

奶光4星

7章組

就係咁?

16號夜~開pool，係咪知道自己會死ser

小恩張禮裝

黑呆正呀

10%藍卡，10%寶傷，50%charge
藍卡終於有起手50%np裝

有無提過會有靈衣?

跑都比賽又要人推

逃

黑呆寶具由少少recharge變左recharge

黑傻靈一幾好睇

燈走左

奶光4星咁應該唔洗破產了

送果張禮裝art10% crit10% NP5

哈

講笑咩

食雪條

寶傷呀

第二部又係推車

理論上係易中過五星

你哋有咩燈唔走...

不行了

睇落要自己打2張先突滿到?

二部故事先有料到

都係跟番上年，上下半各一隻五星

眼殘sor

又中埋啲垃圾
5星加血減魔防路卡

咪又係金素材換兩張

石已買 幾時第二部？

都係下半先出呆

rin攞寶好似要打高難度?

回錯，自

個pool最想要呢個

渣完車跑步
幾時游水

唔係掛

7章組3女神同盟+金古

4星有時難抽過5星

最仆街係佢啲boost item又重新出過
本身冇果已經好難用得晒，一舊又得一萬qp咁

成田加小恩合照

抽完開pool比你抽

D男人去晒禮裝到
咸川:你地要既男人pool

食果都用唔完

隻黑傻都咁靚

睇張圖好似又係一粒果都冇

罪與絕望的梅芙大監獄

女帝,凜B

咁樣都燈得走真係CLS

課定啦

燈力放出 EX

大龍娘一場
南丁一場
燕青一場
梅芙一場

小恩 羽蛇 戈爾貢幫手
好似係

台主你有冇諗過收聲

反咸大業

好似同酒吞幾夾咁wo

天文台主

不嬲都係

成功燈走老婆
荷包君表示滿意

課一劈算

成個活動個走勢令我諗起黑狗2周年
成日都唔明點解啲營運 明明食緊住個勢 都硬係要自己柒一柒CHOK自己落黎
老實講如果佢上半同下半 FQ+MAIN 都有派蘋果 我諗成件事會唔同晒

月豬

尼禄真係太撚大波 我頂唔順啦

究竟個公告有乜我地係之前唔知架

講完好似冇講過嘢咁

但，好好笑嗰位係8月16日 夜，佢都知自己會死SER

咸川：明明我送左彩果

褲都除撚左發現係笑片黎

同黑狗2周年邊有得比
黑狗2周年個時都收收地皮 仲點食住個勢

聽日去買張ITUNES卡先，抽尼祿抽乾曬，唔課冇得抽

講定咪唔洗派石

FQ 40ap派一派銀果 已經好唔同

咪係 我都唔求佢係派金果 連銀果都唔派
又諗住趕走無課玩家

月豬真易滿足

你話賽事期間冇果都算
完左變fq都冇就真係過份

直接送石都唔過份啦，個0.1糞機率

明明而家先係正常發展🤷🏻‍♀️
🌙🐷太多ff

死到過12點

都係會維護？

睇黎飛糕頂到三周年
咸川都頂唔到

換番庄司

咸川又進化

咦d 舊關係咪又加咗新難度?

加左90

啱啱同咸川傾完電話
佢話派維護石當派阿婆

你地係咪連維護都要燈

fake r又中魚
untara大得好破左女妖先

素材都未打哂, 提唔起勁

[img]
想問有邊隻勁 必升嘅

又撚狗

fizz可以嬴球女cs

錯post sor

咸川唔怕
繼續唔派果
升寶都要打高難度

仲有冇突發池？

唔係淨係話完左主線先有?
可能好似csor咁難度逐關上
斷估唔會仆街到要打完高難先俾升寶掛

skt crown

金卡就升

成個活動冇果冇符
同2016比真係大倒退

crown真係…招閃唔知留係到做咩

肚餓 要食魚

收息牙

不過小花招技幾次都放得靚又真既

咸川: nice idea, 下次一於咁做

可能到終點每個角一張符呢 比d信心😀

無果=死罪

唔講唔覺，今次高難聖杯都無

今次應該有得換啊下

屌你老母 throw得幾撚靚

順手要抽pool先可以升寶

見到有啲台仔話咁多fq派蘋果會太著數
屌咁你一個check poink一種關咪得囉，銅銀金混啱啱好，依家百鳩幾關咁唔知做乜鳩

有著數都得罪佢地
佢地係股東?

賺你咁多錢仲要幫人地諗點繼續賺盡自己d錢

鬼月

活動五星 送一張 其他要抽 仲溝埋pool啲五角

台仔d 野

隻笠白布嘅刺都要？

咁聖杯不嬲都係主線畀唔係高難度關畀嘅

復出

sorry ，唔講唔覺，今次主線聖杯都無

因為主線都未完

正 沖田+nobu

梅西又無辜中槍
垃圾event都有佢

台仔呢啲低智生物唔洗理啦
仲魚蛋過香港人

鹽濕

你地咪又係得個講字
最後又金照課蛋照抽

卡先岩

今朝返工前已經睇左

咁唔止係台仔問題嘅，百鳩幾個fq先係問題所在

讓番個nobu俾你

最大問題係果都無粒

多fq咪又係刷果幾個
舊年泳裝都係打某啲關攞果就番去刷最難果關架啦

今次連首戰獎勵都冇 喊出嚟

咸川已經筋疲力盡了
請大家放佢一馬

條撚樣最多咪overgauge
等佢換完血條繼續打就啱架啦

每關送1粒聖晶沙 2粒沙換1個聖晶片

殺佢全家就岩架喇
小恩單野未嬲完呀

百鳩幾關，不了
明明就咁銅料銀料金料混料四種關（或者類似編排）最好，依家一堆重複關唔知做乜
跟唔上咸川思路

依個版本好明顯靚好多

又靈基著衫

有預感咸咸會反殺

陷阱卡發動：
凜B

懶得統一 直接將4round d關放過去？

諗諗下課完金都俾人當狗撚
都係留錢去下旅行算

點解我用日本ac入張香港信用卡會課唔到
係咪地址要填番香港

到東涌綫出事

成班飛行系

垃撚圾 又出騎職

我想笑

斬手先

G持安生背刺咸川奪位
難得整左堆咁正既模
就因為垃圾event planning整臭晒

sup黎你理得佢咩職
抽啦歐洲人

ITUNES唔係封咗轉區課金咩

小抽可以怡情 聽日戰黑傻

我an

.....抽到我都唔想講

買部an黎課金

本身已經係an

支持背刺

我攞老母部an課

agree

唔好課

課到有

event planning咁垃圾，月豬一樣埋單
安生背刺咸川奪位好難

咁多月豬屌住課
咸川穩坐啦

正 可以突爆小朋友王國

sad but true

俾神父用?

岩岩開服果陣咁糞都有人玩得落 仲有咩好驚

有人話要殺朝夙 佢就畫幅殺手示意圖出黎

龍娘我屌你老母 學人走出黎

老屎忽嘅惡夢

十萬血 B叔

有二百幾粒金果
想像唔到零金果個d人有幾chur 幾多隻5星

終於收工

Ccc打曬100粒

黑傻好撚柒
Pass

幾時到咸川

wfc

抽l狐果陣又識比一車車清姬我

又有無防備C狐bb睇

好撚野 打高難度先有得升寶

高難度（笑）

投石機

黑傻唔係應該掉返轉

點解………我抽極都係仔………
我 GAY TEST PASSED 架喇，直直BIRD 極 架喇，俾返D有波嘅囡囡我PLZ………

首抽 B叔
之後 中過 高文，金閃閃，衛宮士郎
唯二係女嘅 UFO 同 卡美拉，唔使咁重口味………

福袋 咁多隻女，你俾 日輪 我，點解………

冇素材覺呀………

rubbishfox

算吧啦未係Gay可以轉架啫

咁都重口味

真係唔知佢點解改呢個名

bikini+Jacket+女僕裙>一件頭
明明就着少左

大龍娘係咁多隻龍娘入面最正
16水著裝真係

忍唔住了 我要令到無防備狐狐對男人有介心 (撲

我諗錯左佢預告係靈1

p地帶高難度打咩?

使用令咒一劃使出玉天崩

Btw我覺得C狐bb成日好多野都有意去引誘master

黑呆唔係同呆毛相反
愈著愈少

又係個d明明故意漏少少比人睇 之後昅得耐佢又臉紅怕醜個d flag

預告唔係靈一
一件頭露膊加中間開胸正好多
期待靈四張圖

巴打識野

佢而家直接話夜晚先開講定自己會死ser
以後用依招係咪以後都唔會送石了

好撚狗

汪汪汪

其實係因為聽日無維護，直接更新data就開到先咁
好似係

好心深夜維護

仲未有金髮雙馬尾消息

等睇Server 大爆炸聽日有無巴打開台抽

molamola

It狗唔洗抖

收到風推埋呢次先有金凜

金髮雙馬尾得尼祿就夠了

我好想笑

你地入錯event?

凜要升寶係咪一定要打高難度關

冇咪幾好 大家慳翻筆
等香菜實裝算

係 個人覺得高極有限

都係夏日
不過係上年嗰個

香菜禮裝可能有既

因為我而家唔夠跌金狗個幾關高難打

唔得 要有配音既角色

尼6咪金毛雙馬尾囉

我好期待二週年既AP半減

我都想比蛋糕應援

拉大腿食咒過

咁都見到

我好想屌爆咸川老母

做咩事

講下你練左咩角幫你諗下

睇黎要用埋飯錢課

我好想笑

你大把錢

抽邊隻 洗唔洗幫拖

唔課一樣可以玩得好開心

D錢抽極都仲有

洗唔洗課埋食飯錢

得番飯錢了

下半部3隻都好正

要慢慢養個ac 白貞 C狐 老太婆 好想快D升佢地